牛唔飲水唔㩒得牛頭低 人唔傷心唔會留眼淚

牛唔飲水唔㩒得牛頭低 人唔傷心唔會留眼淚

有頭髮邊個想食咖哩

忠忠直直終需乞食

情到燶時自然直

咁高質竟然無人回

10連如一日

10連不是夢

LM

著鞋唔著襪 老母畀人疾

今晚打老虎 咬穿我屁股

有朋自遠方來 非奸即盜

識覆一定自己覆自己

我淨係聽過牛唔飲水唔行得後樓梯

三人行 必有李私煙

推post嚤 無鼻哥

朋友妻咪走雞

bo po mo four 巴打識覆

唔覆post 點得世間財

外賣自取 是為賊也

而家連登d post 多到 推遲一秒多跌去第二版

織織復織織 麥記飲奶昔

連登痴線佬聯盟正式成立

人在做 車在震

不分青紅羅白